有無人知腐男係點定義？

直男鍾意睇兩個男人做愛/sweets sweets=腐男？
定
直男鍾意睇兩個女人做愛/sweets sweets=腐男？

搭單問埋咁如果直女鍾意睇兩個女人做愛/sweets sweets算唔算腐女？

腐男=女女
腐女=男男
基=男男/女女

唔明

腐男睇女女
腐女睇男男
Gay睇男男
Les睇女女

姐係腐女係女版gay佬，反之亦然？

其實我想答樓主 直男睇男男咁佢就唔係直 係基啦下話

我成日睇男男
我唔係gay阿！！！

Sor for 1999